香港人（反抗）一個打十個，十個打一個點都好。好撚嬲！

反抗！